其實我早幾年同左個深圳女仔結婚，有個女讀幼稚園

支那狗就收皮死全家啦

又話溝學生妹

noted

條女反共?

洗咗幾錢，條女有冇錢？

Yes
佢阿爺做國民政府公務員
49年九月
話有隻船接佢地去臺灣
點知隻船無蒲頭

識起底，好撚叻叻豬哦

佢就係學生妹

係
記得教埋你個女善用起底功能

佢響深圳讀書，上唔到兒登

可唔可以識你個女?

你月薪幾多

識我個女定條女

無業

你個幼稚園女呀

含撚啦你，走住黎屌，無撚用嫁，屌 ，得個大隻

手足

原來係程SIR（羅定偉）

大陸好多人反共

其實有唔少

介紹個女俾我地識

我唔係佢

20年後先